吴将各种颜色的房屋涂料分层，让夹在中间的多色调颜料晾干。 画廊:复兴过时的非传统艺术|马克·詹金斯| 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 GameStop是一家拥有商店的公司，其中许多位于购物中心，出售视频游戏、主机、周边设备和各种各样的小摆设和商品。 GameStop的股价状况与民粹主义无关。 关键在于市场是否“真实”。 米哈伊尔·克里门托夫，2021年2月1日，华盛顿邮报 
 他们考虑到了学生可能在不同地点进行互动的各种方式——学习、吃饭、放松、聚会等等。 乔丹娜·Cepelewicz | 2021年1月28日|量子杂志 
 每隔几个星期，姐姐就带着面具过来，我们坐在后院，对着父母寄来的旧信件、照片和各式各样的遗物咯咯地笑着、哭着。 大流行终于给了我时间来清理我那可耻的阁楼。 以下是我学到的。 2021年1月21日|华盛顿邮报 
 注意你的办公室伙伴是如何整理或者不整理物品的，以及你对那些一堆堆物品的感觉。 和伴侣共用一间家庭办公室? 以下是维持和平的方法。 Amanda Long | 2020年11月12日|华盛顿邮报 
 安德里亚在她的自传《与总统、独裁者和各种无赖反目》中把整个场景描述得很好。 定义阿富汗的军阀:Bruce Riedel的《我们赢得了什么》节选Bruce Riedel | 2014年7月27日|每日野兽 
 从伯灵顿，各种各样的机构可以计划下一步行动。 英国防核地下城|Nina Strochlic | 2014年6月26日|DAILY BEAST 
 这是一场胜负攸关的比赛——形形色色的大人物把自己的奖牌送回去以示抗议，但其他人都很高兴。 看披头士成为披头士是什么感觉-尼克·科恩记得|尼克·科恩| 2014年2月9日|每日野兽 
 当《衰姐们》回归时，主要角色都在努力从各种各样的低谷中走出来，并取得了不同程度的成功。 新一季的《衰姐们》太棒了。 我们能处理好吗? 凯文·法伦2014年1月9日 
 它的口感很好，颜色也很丰富。 避孕套不性感。 这是色情明星解决问题的方法。 2013年11月30日|每日野兽 
 当这对不般配的情侣向前走的时候，他们走过的街道似乎越来越窄，越来越脏。 阁楼和花园 巴兰坦 
 它们全部制作好后，要翻过来根据颜色和等级进行分类，并进行包装和标记。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 马尼拉雪茄的颜色不像哈瓦那雪茄那么多，也不像哈瓦那雪茄那么紧密。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 成熟的叶子被收集起来，晾干和整理好后捆成捆。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 许多十字军战士都娶了亚细亚人的妻子，而这种不般配的婚姻所生的孩子一般都是相当可怜的。 人类的摇篮|W.A. 老土